本週末虛擬貨幣將進行深度回調

睇圖分析 btc回到59000立帖為證

跌個5%多d算深度？
落返50000頭唔該

真b joy

係咪BnB燒幣 ？

啊～

又呃新手

係就好啦 等左好耐

59000上升通道下沿
15分鐘反彈唔過63860，基本上確認回調開始

Ether Berlin hard fork 都撐唔住，正垃圾

回調未

回到5000先叫春啦

回調就冇
樓主老母就俾我調教緊

快撚d調啦 唔回調點入貨

而家咪回調緊

咁你開咗contract short BTC未？

如果你自己都唔做，邊個聽你講

好少做空 抄底易d

圖表派專家

問鏟巴重準過你

回啦

$0先叫回調，本係無一物

100點股災frd?

無撚回
幻覺

珍

Bitcoin有得跟圖炒嘅就唔會有咁多人唔敢上車又或者落早左車啦

唔係100%準 但睇圖搵位入好過見升就買咁解

洗鬼咁煩、細注逢回到密集位就買之後SH、長線玩法咁最簡單，短炒就唔識喇

我錯了
合約巴是神

合約巴

神你老母咩 好似成班都未見過幣市回調咁，升幾十倍 跌幾個%就bjoy

預言家

幫左你 幫左你

有冇咁準

你睇下

啱啱先大手入完

升番點睇

接左刀

合約巴佢話59000、中嘅係憲法記念日巴講嘅50000，咁有冇圖睇呢？

我都係7成鳩估然後覺得COIN好大機會割韭

神人、麻煩幫手鳩估今次回調完會再升破頂

bitcoin睇張圖其實好準 準過唔少股票 比較少假突破

見到公海 心定反啲

中！！

我早排輸到pk喎

點準呢？